忘懷不到了你用眼淚逃避

我真係好後悔...
我親手傷害左我最心愛既女仔..
好辛苦...點解我要咁貪新鮮
每分每秒都好掛住佢..
個心長期up住up住
返工每十分鐘都流一次眼淚
但佢對我真係好絕情....
無論我做啲乜野佢都好似無動於衷咁
感覺真係好絕望...
我唔知點算
有無人明我感受

喺佢屋企樓下跪，如果怕醜可以帶口罩，跪到有人聚集，等佢係屋企望到樓下好多人，但佢落埋嚟睇

跪過
無用
點睇

收皮啦你
明明自己做錯貪新鮮
明明你揀放棄人在先
依加上嚟扮可憐扮慘
真係好嘔心

等一世

盼有一天再會你
盼有一天或許會心死